乜野叫work life balance?

一朝起身趕頭趕命 逼巴士逼地鐵 全車人塊面有幾黑得咁黑
落車行入面包店買個空氣包 閒閒地都6-7蚊
唔緊要啦買個狗吃早餐都係為左填飽個肚
去到公司門口帶番個面具準備上樓對住班濕鳩同事

開工喇 做做做 一路做就一路比senior屌 一係就比同事冼穫金
自己一路冇停過手就望住D老屎忽鳩fingfing吹下水笑笑下又幾個鐘

好喇放飯 攰到拿拿聲食完就訓幾個字 捱埋個下午就收工

6點收工再逼巴士逼地鐵 排下隊又塞下車 上到車好快就恰著左 番到屋企7點幾8點
坐低冇耐就有屋企飯食
食飽撳下電話上下網 哇望下個鐘已經就快十一點
沖埋個涼搞呢搞路就差唔多要訓覺準備再loop

搵過第二份工

兩邊都做到隻狗咁夠晒balance

樓主你就好 有得六點收工

返一放二

試下早啲出門口，坐低食個早餐
全日感覺都會冇咁灰

sleep is for the weak
就解決到唔多夠時間問題

提早退休啦

hong kong

6點半起身
7點20分出門口
8點到公司 開電腦 沖咖啡 歎早餐
8點半開始做野 要做既野唔多 耐唔耐先要覆次email
12點正叮飯 食完同同事吹水吹到1點半，又或者出去商場行下
1點半沖咖啡 一路hea一路做
4點45分去定廁所
5點正即閃
返到屋企做一個鐘運動
煮飯、食飯、準備聽日午餐
沖完涼上下網 10點半訓

利申：毒絲

奴工被說服的「work life balance」。。。
我上司講完呢個term真係想屌9佢，懷疑佢都比佢以前上司洗腦
ILO 有一個建議標準，例如一星期上班少於48小時
仲有，工時一部分，人工咁低，想點比我balance我個life呀

我d同事覺得做到七點去做人個gym十點繼續做叫work life balance